日本仔啲足球minigame節目又幾過瘾

牙朗好似好尷咁
屁馬成個世界仔
美欺玩game個陣勁enjoy 23:30個集玩到唔想完要加多球

屁馬> C朗
Btw 仲諗住入黎睇fing毛巾